星河战姬VR - 性感女神军团超燃跨服战  （名称）

2016-女神向3D手游，超燃来袭
【女神福利】登陆即送超级女神-明日香
【特别优惠】开服第一周免费赠送20000钻
------游戏特色------
---女神自由变装
   女神的各种装扮由您做主
---超激爽真3D战斗
   全屏特效战斗，让您燃爆激情
---军团跨服战
    带领性感女神军团征战各大星域
---VR黑科技
    用VR模式360度无死角欣赏女神换装

这里有性感女神，这里有兄弟情谊
还等什么，赶紧加入我们吧！

官方微信号：nsxq_yy
官方QQ讨论群:529486137
官网：nsxq.yymoon.com


关键词库：
EVA  
天使幻想
钢铁少女
战舰少女
少女前线
最终幻想
女神联盟
旋风少女
新世纪福音战士
魔灵幻想



